咦 C朗呢？

3年隱型拎冠

上台準備拎金牌

上年都隱形

14 16 18